CCTVB新聞淨係報反美示威，唔報反伊朗政府示威

一定要攪大佢要令cctvb全體高層唔可以踏足美國半步

Push